開 連登app 睇到啲咁野.

係咪我手機被 hack???

唔係

你第一日大時大節上連登?

呢個畫面係CloudFlare公司提供嘅ddos protection process

thanks